留低你幼稚園時夢想，依家又做緊啲咩？

兒時夢想： 巴士司機

依家：職賭

幼稚園夢想唔洗對住啲十九老師，而家真係唔係對住

晏啲操

鬼記得咩

賭乜？

我好記得係的士司機。
因為細個覺得佢地可以嘆冷氣，日日聽住收音機開工，又可以周圍去。

大個覺得自己以前真係 on 撚尻

兒時夢想： 雞
而家：鴨

消防員
而家做劍主

想睇日本10月Mrolympia

兒時夢想: 巴士司機
大過左: 銀行社畜

夢想：飛機師
依家：打飛機師

夢想: 警察
現在: 失業

兒時夢想:指揮家 細個覺得揸支嘢fing吓就有錢收好正

依家仲讀緊U

細個: 高登仔
大咗: 連登仔

細個: 獸醫

而家: 廚師

工程-->
工程

幼稚園夢想：都係巴士司機
做緊冷氣佬

細個: 送石油氣

兒時夢想：同愛人組織家庭生兩個BB
而家：獨身主義

但係你對唔對得住

細個：飛行服務隊
依家：化妝

Thanos

差唔多啦 都係劏動物

細過:全職打機
以前冇電競呢個term，到大過唔打機先出現呢個行業

細個到大個都冇夢想

寫記念冊都係寫想大個做個好人

但係社會上做好人先最慘

車手

細個：太空人/天文學家
而家做緊trader

細個夢想真係做乞衣
天生懶底

Same
雖然呢家都係農 不過係碼農

兒時夢想：巴士司機 因為可以坐係度又可以周圍去

而家： 返下part time搵工 但唔會揀巴士司機 因為個人唔可以長時間集中 好容易分心 驚害死人

細個: 警犬
依家: 銀行

唉

細個： 發明家 個陣聽故事話愛迪生發明呢樣發明果樣 好撚想大個好似佢咁
依家：大學讀緊工程 發現愛迪生係一條大仆街 買撚曬人地d野既專利當自己整既 又眼紅人地Tesla仲要做鳩人

細個：老師（因為有得畫白板
大個：文員仔

細個：街市豬肉佬
大個：地盤

兒時夢想: 巴士司機

依家: 半工讀、兼職巴士司機

科學家
而家讀緊電腦科學 都算科學家

細個:演員
而家:打磨

守株待兔

細個：做太空人
現在：AV男優